喺中醫角度嚟睇 支那肺炎點樣醫

飲廿四味醫唔醫到？

飲滴露

拎去

熱氣

試過，應該work
利申：中醫師

中醫乜都話熱氣😂

內功療傷

upupup

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

中醫撚宜家全部匿埋
同證實伊朗導彈擊落客機後嘅左膠反應一樣

狗肉煲先有用